癡撚線！插眼都做得出？

［7.14 沙田區大遊行］
警方在新城市廣場內與小量示威者發生衝突，期間有人向警員掉出雨傘，而警員則揮舞警棍。有示威者被制服時被警員插眼攻擊。
攝：Tam Ming Keung@USP
USP Telegram Channel:

下次見到班狗識做啦

推

佢個手勢係想挖眼珠出嚟

屌你老母個個我fd黎

濫用私刑到咁嘅地步，警隊已經冇撚得救

揸春袋，插眼，有咩做唔出

似想挖多wor有無記者跟

push

狗學堂係咪專教D狗用陰招

真？而家佢情況如何

推上去!
我冇嘢講

CLS

仆街狗

最新情況係點

好似今日圍9啲單丁既狗！

垃圾狗

佢點呀

我屌

下次行街知點玩啦

非人道！

打唔到比佢 但我call左幾個律師去幫手 但唔知佢係邊間狗屋..

太暴力，
希望好市民唔會用相同方法對付恐怖份子。

up

屌你老母分分鐘眼珠都挖埋出黎

嘩 屌

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

有消息介唔介意上黎講講
唉

屌你點解可以咁對香港人

屌你老母 甘都做得出

有咩做唔出？

我冇嘢講

以其人之道 還治其人之身

我見有POST 講有幾十個去左葵涌

屌痴撚線 盲撚左claim撚爆警察

恐怖份子係無人性！

千祈唔好拎走佢地個頭盔，係保護黎，拎走好危險，分分鐘會死人，真係唔好

廢佢隻手指都好應該啫

依d真係官逼民反

屌
痴線

睇到好撚心痛

屌佢老母！！！！

仆街死公安

p

千奇唔好爆丸呀，會好痛嫁

百倍奉還

呢個好似係斷手指果段

推！

要Full gear行街啦下次

我都識....
有冇咩方法幫到佢 搵屋企人定點 完全唔知佢比人拉左去邊

推
Dllm

留圖啊，唔知係唔係因爲咁先咬斷佢手指

而家先知？

大家識做，踢春袋

cls

推推推

嘩

法國黃背心有數以百計人俾警察整盲

Diu痴左線呀

啲狗見識過今日之後我睇吓佢地仲夠唔夠膽開無雙

而家佢好多frd幫緊佢手
利申：識佢

痴撚線 成班暴徒

揸袋事少 踢袋事大

黑警可恥

扯口罩帶又叫插眼 借位影相樓主係咪都當真黎睇？咁就攞出黎刷like? zoom埋啲再講啦

班狗係有哩招 插眼按眼珠

嘩屌 冇人性

Push

下次咁對返佢地

黑警被打 唔抵可憐

黑警死全家

不犧牲 不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責‼️

希望佢無事

痴撚線 推上國際比全球睇香港警察幾咁黑暗

我睇now直播無影呢度
之後就影個深藍衫隻手指斷左，
圖中白衫兄弟被制服坐在地上，
隻斷指狗仲比人影自己傷口&斷指，
而家睇番個圖，咁岩被咬無名指係向白衫兄弟口個位置，
好明顯係被插眼自衛。

起碼2隻

麻煩入去簽一簽, 之後請巴絲登入 Email account confirm.

好人一生平安, 沙田巴絲好波.

搵人記錄底黑警打人方法 下次圍警果陣照用

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

( 搵左幾個律師去幫手 但firm唔到佢係邊 唯有等律師覆我

屌你老母

黑警死全家

斷咁少 仲要係無名指
對生活基乎唔會有影響
但眼 好易有後遺症

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝

呢啲可以即刻走去驗傷，有埋片應該夠料可以投訴

真係見到？
咁嘅話真係要講
點降斷指好重要
我都諗緊點樣可以比人打到手指斷

死全家啦你。屌你老母

點解*

拗手腕 插眼....好恐怖

踢好少爆睪丸，春袋內有位比佢走，只會劇痛
揸先會成粒爆

呢個推

7.21

已搭，求幫推

投訴有用？啱啱放監？

插眼所以斷指
睇嚟報應真係嚟得快

依個要推
fact check做文宣
否則會被警話示威者「主動」攻擊警

Cls

屌你老母!!!!!!!!!!!死黑警!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

睇到好撚嬲

屌 推爆佢

黑警濫用武力
麻煩記者報導！

而家佢情況點

屌

真？推

文宣組做嘢

推，CLS

我全家都好幸福 死黃膠

如果真係因為自衛嘅
一定要大大力傳出去
應該好多人因為斷指而內心開始掙扎勇武係咪太過份

死警犬

以牙還牙，以眼還眼

所以班死黑警唔好怪人
示威者都係學班死黑警

求fact check

痴線

想像唔到佢哋喺狗竇會受到咩對待

對敵人仁慈等於對義士殘忍

係，now直播影的時間係呢幅圖之後，
當時影住地下隻斷指同一個著深藍色衫的狗包住中指/無名指，之後再比其他狗叫佢比記者影close up，話示威者整斷佢手指。
我當時仲諗白衫兄弟咁勁可以近距離咬狗手指？
而家睇埋呢張相就明晒。

人受到劇痛 大力咬合係自然反應

推
我無野講

叫佢唔好扮英雄啦

我無野講

真係做左小心DNA

大家要BACKUP 呢位手足好大機會比人告 到時呢張相好有用

好撚仆街

稱唔上自衛tim
只係本能驚慌

啲冒警暴徒以為之後唔使還

今日個警察
打唔撚死佢 偷笑啦

冒警恐怖分子傷害商場內顧客

唔好踩
真係會碎

全面開戰啦屌

眾志live緊 佢地比狗圍緊

黑警說好的 最低及適當武力驅散示威者?
Is it a joke?

推！！
落地獄啦

一隻眼換一隻指頭 其實唔抵
叫做好過無

有冇事

痴撚線

死毒撚 收嗲啦
你出去做英雄囉笨柒
你都On撚鳩鳩

cls！

屌你老味，香港人學野啦

如果警察插眼在先咁佢俾人咬斷手指係抵死喎
個示威者要害被攻擊, 合理自衛
可以係咬到個警察鬆手唔插佢眼，如果唔係到佢盲

以為返咗深圳

屌你老母！

諗下我地死左幾多條命？？？？？？

諗下180斷手腕嘅昏迷手足！！！！！

濫用私刑

對住d着哂甲嘅死黑警唔應該用遮扑落去, d甲擋哂冇乜用

應該對住佢地冇着甲嘅位, 例如背隻或左右腹部, 仲有關節位一野吉落去, 痛到佢地仆街仝家剷

PUSH

黑警

推
文宣做野！

推到fact check到
黑警死全家

屌你老母 死仆街

推 fact check

嘩𨳒你老母好撚陰毒！ 有冇咁嘅需要

仲撐警嘅人仲殘暴過猿人 有冇文宣可以煲大專登插眼呢單嘢

黑警死全家！

叫你老母唔好做雞

真係癲狗 屌你老母

係咪可以向法庭申請啲嘢去防止瘋狗症法律巴絲幫幫忙

10倍奉還！
一定要爆丸+爆眼！
反正都係打，反正都係告你嚴重傷害他人身體
一定要佢地傷殘1世，盲眼最好，以後無曬人生意義

你都唔好衝出黎_

睇到都覺得痛

仆街黎 真係死全家

21號睇住黎呀！

dllm是咪痴線 出棍都已經過晒火，依家屈手插手呢種永久性傷害都出晒

係咪又想提升市民條底線？

多行不義必自斃
個頭近 享受埋個幾年

懷疑是同一人

我屌你老母啦

屌佢老母 真係唔好噴黑佢頭盔 佢會除出尼或者唔要膠片 到時記得唔好做插眼傷害佢地嘅事 ，身上啲筆記得收好 唔好隨便攞到

聽講警察最鐘意拜關公

推上去

多謝你

唔好扮人，畜生

文宣攻保皇：前線警中矢之的，偽建制派議員全部失蹤

扭

文宣

唔識講野係可以唔講野既，冇人會話你啞架

佢係差館比人溶左都冇人知

認鞋

正仆街

痴痴

好似手指受傷果個

推！！ 佢有冇事

黑警話頭盔痴膠紙係因為怕laser

推上國際
黑警死全家

他朝黑警比人插屎眼
屌你老母

【帶領輿論】由強調自己手無寸鐵，升級至以武制暴嘅正當性！！！

唔使話：冇警察受傷，我哋好和平
試下講：係警察將曾經和平嘅示威者逼到要用武力反抗！！！

有咩指引係俾狗咁做
如果冇真係法庭見

其實手指咁樣比人咬甩，唔係應該好撚痛先係嫁咩
點解個黑警好似冇咩事咁，
我有理由相信班黑警係食左興奮劑囉，
所以班黑警先會咁抗奮，
根本就唔係佢地口中警察都有情緒

佢圖2隻手係想挖眼珠喎

點解睇唔到圖...

屌你老味插一還十

我係極支持勇武！但好多人都會咁諗
所以依個係一個好好嘅機會 去同大家講番 斷指係出於本能恐慌 而唔係襲警

pish

快啲出文宣 拎出去周街貼
好重要

以後捉到要插番佢眼

fact check 再諗下一步點做

各位記者朋友請一定要將成個真相還原如實報導出黎
警察拘捕示威者途中使用不必要武力，插眼插鼻令示威者萬分劇痛下緊咬牙關誤傷警員手指

醒目,識加個疑字

收到gif圖 兄弟幫手搵埋條片fact check

痴線永久傷害

個批係大會堂比人拉個批

扯口罩？好人好姐制服或拘捕一個市民做乜要扯口罩？口罩有攻擊性定係口罩係危險物呀！？
好明顯行私刑，插眼啦！呢d行私刑例子都唔係第一次，隻揪sir最近先表演完，完全有合理理由相信條黑警蓄意令他人永久傷殘

屌狗都不如

所以咬手指係本能反應

我都懷疑佢係一個我識既人

i see

已搵到片時間約 1:04:30
係比人插眼個人本能反應咬傷

推 好擔心依位義士係狗屋唔知發生d咩事 希望佢無事啦

『還原甩手指真相』快睇！

有無辦法幫手cut到出黎/整gif

推 插完人眼係記者面前咪可憐？

咁陰毒克警

合理自衛
仲可以告9佢

啲雜種狗係應該幫佢地絕育嘅

仲有監生屈斷手腕

dklm

一定有啦

仆街，聽日主力要講呢一單同屈斷手果單